[返工狗]大西北既朋友聽日點返工?

屌你老母,住大西北返港島
唔知使唔使3粒鍾先返到去了屌

830上水返灣仔,屌你老尾依家要出門口

遲你45分鍾一樣返灣仔
6點鬧鍾已較